[無聊日記]香港人真係好ON9，行路都可以鬧架

行行下街見到有兩個人面對面企係度唔郁，原來鬥唔讓

你仲on9

大廈